00後仲有冇人識男兒當入樽同幽遊白書？

今日問過果2005既小dede，佢話聽都未聽過

後者應該少D
SLAM DUNK應該都多人識

佢地淨係識黑子

90後，未睇過，有聽過，有望過漫畫封面

幽遊當年都凌晨播，應該好多人冇睇過

00 冇

邪王炎殺黑龍波

98冇

老啦老啦

講笑

唔識

點會無人識呀 個個玩緊隻支那GAME

幽遊正撚到仆街

邊識呢啲老餅嘢-.-我同我啲同學一放學就傾鬼滅

點會有人識 係學校俾人當老野 明明係同年

Iq博士都冇人識

幽遊動畫埋尾埋得好

鐘意slam dunk都起碼30+

驅點輸都唔畫埋出黎 比個煙鬼嬴左 都叫好

幽助都輸咗，其他戰果都唔重要。
結尾，大局上點都要三界和平，搵個和事佬做叫做有交代。

幽遊我記得亞視定animax 有播過
利申 啱啱好00後

有尾仲唔叫好？

我覺得有粵語配音先好睇

自問係80後，呢兩套雖然經典，但用今時今日角度、價值觀睇返會覺得呢兩套野唔夠深度，太老套之類

呢個世代既動漫畫基本要求係要有非常複雜既人物、能力、背景設定，劇情要有「估你唔到」既位，如果唔係好難跑出

都啱，hunter 可能唔會再畫😣

直頭係幫作者執屎同抹乾淨

幽遊爛尾

魔界篇做長少少埋個靚尾就變神作

不過都唔差

其實Slam Dunk連神枱都上埋，何況單單係三井嘅救贖過程已經夠封神...

出左垃圾game
好撚多00後玩

無啦啦整死仙水果幕堪稱經典

你所講嘅野
鬼滅一個都無wo
連戰鬥畫面都係俾ufo救起左
漫畫真係好賣嘅，Jump點會俾佢就咁完

00頭 有睇幽遊白書前排先重睇完

反而上一代少睇jojo
依一代就多人識

av 版

每一輯都會覺得「屌你個大佬咁撚屈點打」

但又次次都俾佢收得科

鬼滅仲老套睇到一半後面估到曬

影衰80後

10後答你 唔識 講完

我覺得高智能方程式都好正
最後果種男人既好勝心表現得好好，大個左先感受到

魔界篇已經冇善惡之分, 輸贏都唔重要

唔通又夾硬吹幽助勁過晒d SS級, 打到冠軍咩?

有個90後女同事唔知咩叫"Q太郎"

起碼都比我地睇下煙鬼有咩咁把砲
黃泉同軀點會輸

Jojo 畫風行得太前
香港8，90後少人識欣賞

睇SLAM JUNK，真係好似早幾年先發生完咁
唉 咁就三十

*slam dunk

仙水

爆笑肌肉人有冇人識？

鬼滅跑出我覺得純粹關動畫事

咩ar😅

我講漏左動畫質素😅所以七大罪既動畫差d 令成套野gg

無線淩晨，讀書時要錄影黎睇

唔夠深度
靜係幽遊白書領域篇就已經係幫近代漫畫開路
之後先有一堆能力漫畫
太老套
兩套漫畫嘅結局都係唔再標榜主角威能
你要唔要睇下呢個世代有幾多套主角由頭帶到尾

佢話星矢同足球小將嗰啲都勉強算，但係Slam Dunk同幽游白書。

理得佢係仙水定係水仙! 就算佢變做普洱,壽眉,香片都唔洗怕!

唔識呢啲過氣作品
刀劍神域先係神作

埋你單啦靈丸

我90後都唔識

喜羊羊好正

仲有銀河鐵路啊

同一條橋用返喺蟻王度

妖孤藏馬真係J死人

粤配真係笑到我

勁靚仔

而家d 後生唔係咁樣睇呢

晚晚捱夜睇,俾老母屌

你都識講係開路啦，你要d 二千後睇返轉頭係好難
正如你睇開hunter, 睇返仙水篇你都覺得d 設定唔夠喉啦

Hunter 都未必識 仲點會識幽遊白書

依個真

不過仙水係一個悲劇嚟

屌終於get 到你講乜

Btw 無睇過tvb 粵語版

童年呀